上水出現大量護旗手！

已有大量狗出没

篤灰非法集結

5分鐘前大量狗到現場

唔講真係以為翻咗大陸

Push

唔夠人就走 要撕就撕 唔想再睇到有人拉完又出唔番黎

係咪又係上次屯門個班?

好心返大陸啦
搞到香港亂七八糟 污煙漳氣 添煩添亂

班大陸哩影完相快手排隊收錢走啦， 影響市容

陳靜心

大量防暴係火車站睇緊場 大量民眾圍觀

1924 大量狗出現

Source: tg

全部都奇形怪狀，內外不是人

推
1000%局
手足唔好去

上水快d走 有狗車黎緊

頭先清河見到

樓下成排都係警車

撕完 貼番就得

由佢地囉
唔好送頭
上水好難有人幫手

有冇人知係咪拉左兩個？

咩人先？

呢d情況我勸手足真係唔好埋去

打999啦

推

唔好送頭
硬碰冇著數

手足，有人話拉左一男一女

離遠舌戰

唔洗理，如果話要踩場既人，試講出佢哋出嚟既作用係咩，目標係咩

唔好去，撕左再貼番
上水唔夠手足，好撚多支那人
利申北區絲

唉，呢d位真係要沉住氣

出面有事 各區幫拖
而家上水有事 就話係局唔好去

諗番上兩個月九龍灣 由佢地自high同掉國旗

睇fb話係有廢老用電槍電手足
啲狗護送廢老走

唔好在中伏喇真係

唔夠人多 班狗企哂係火車站

成日話電槍電槍，原來就係佢地自己用

起碼有十架狗車

人地真正玩突發 , 無必要硬踫

D狗會保護佢
唔好硬碰呀

直接報黑警話有黑衣人

屌又係咁

落唻撐完警，要返大陸

上水冇乜路走 唔熟地型既手足 請勿送頭

呢啲傻閪由尻佢

最左手個條友點解好似怪怪地咁

屌佢 好撚開鳩佢地波

99%係局

全部走撚哂啦班護旗手
得返黑警

無錯
得返黑警同市民

大聲話支持甴大大稱帝會點

幾時有空投

收撚完錢周街掉

由佢地做小丑唔好理啦

個個都閪口閪面

撕一貼萬

幼稚園玩咁

千祈唔好影低佢地個樣之後起底。

反了

打去上水警署報案室話有曱甴搞事
應該9秒9有防暴到場

中共動員能力唔可以睇小

建議在場手足可以快d離開，殺人犯加藍絲加大陸人你而家都唔過。

咪比班傻鳩fing下囉 唔撚洗理佢地
當小丑就得

由鳩佢哋

出一半藍衫證明佢地定義風險低

上火吉野家出口轉右個度
見人好似整緊電線
會唔會可能想整cam係條橋度

哇屌

去得GE 就唔該預左要魚死網破
如果唔係就唔該唔好去硬碰

呢班人真係好撚垃圾

不意外
符合支蟈蟈情

打撚去報狗 話有黑衣人帶口罩

不嬲都係3分鐘就完場

大家WFC就得

藍絲真係好柒
口講愛國 連呢D國旗都扔
真係垃圾黎

有黑衣人 又有人帶口罩

仲唔係暴徒？仲唔係非法集結？暴動 犯蒙面法呀 屌你老母

只有更誇張

唔洗硬碰
上水連儂橋同大埔隧道一樣
係返工返學必經
要重建零難度

成地都係人民幣

唔好畀毅進曱甴set trap

非法集會屌你

@微博護旗手

問下689有咩感想

由鳩佢地自high 算啦

笑撚左，岩岩先叫佢地唔好撚掉

咁多支，應該要懸紅幾千萬

佢哋做柒事其實係negative promotion
最好做多D

Gogogo
品蒽

非法集結

成班一睇就知係人才 個浸除飄緊出黎

當年老咗嘅紅衛兵

上水有10幾架狗車

口罩

影比閘大大睇到會點

有本事就TG放題 上水班紅底廢老食返幾粒就啱哂

辱國旗有排坐 仲要咗多支

字都未講得正，好心唔好出嚟獻醜啦

上水同大陸差唔多啦
上次光復完乜都無變過

唔搵火燒燒一燒？

有冇得p晒做黑港旗搞到佢地返唔到強國

擺明引人岀再拉

真係個個都樣樣衰衰

cap大頭 連埋國旗喺地下嗰張
加多幾張713光復上水相
網上公安舉報 話參與港獨

支那曱甴

屌啲死賤種

由鳩佢LO!!!

spread

佢地要撕就撕, 唔好正面沖突

制裁TVB聯署 尚欠51,000人聯署

伏味濃

全部中國請出黎嫁，貪上水方便來回，收果100蚊人仔落黎

唔好送阿
轉頭夜晚再出去痴過牆啦
利申：上水人

唔好理
九成伏

同d生蕃嘈
姐係自己都變埋生蕃

真係狗黎

來回都50
廉價勞工

唔洗理佢地 揮夠自己會死返去拎人工走人 佢地出得幾多次？
我地先係會一而再再而三企出黎嘅野

唔洗理佢地 揮夠自己會死返去拎人工走人 佢地出得幾多次？
我地先係會一而再再而三企出黎嘅人

非法集結捉撚哂佢

千祈唔好去 報警非法集結

去到你又唔係吉佢兩三個
再者呢D人 你要C佢隨時都得

好似走晒

撕完咪又係貼係貼番上去，以為做埋d咁嘅嘢就有用咩

撕得走連儂場嘅文宣，但係唔會撕得走真・香港人嘅決心

D popo見到得大媽廢老撐佢不知作何感想

護旗咪由佢護囉
大家都知佢地fing枝垃圾旗係唔會改變自己心態既
你硬碰鳩叫贏左班收錢廢物又點
因為咁樣出去令手足被拉又幫唔到件事
何必要打無得益既仗
專心對返目標啦，政權/裝修/罷工宣傳啦

推推推

支那狗

手足做野
真愛國

班狗走曬，得返班花生友係度睇人執旗

推侮辱國旗

咩護旗手黎

大波man有冇匿埋 standby

佢非法集結！點解啲黑警唔拉佢嘅，有晒佢哋啲相只要一有機會見⋯😏
又話多個三個拉得嘅
可以再次貼連儂牆咪再送舊迎新囉再整個冇所謂😁😁
死狗黑警唔會做嘢
見到相中人只要佢一個人行大家就識做啦🤭
最緊要大家安全，退一步海闊天空

唔同區
上水係候強地頭
暫時未出現過黑社會

曱甴快啲放TG捉人啦，平時都係咁對香港人架啦，唔射係咪歧視支那賤種呀

蒙面法唔好篤灰

班支那賤畜實係羅湖搭車過黎護匪旗
幾錢一位呀 扔撚左支匪旗落流肛華度未

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 香港警甴

有影底佢哋啲樣?
督灰好機會

由得佢做小丑show

pish

一樣係上水

哎喲喂

行動啦！積極啊！我地要繼續啊！

言正則法？搵啲講得正架啦

點解冇人裝修上水啲藥房同360？

咁撚驚,去深圳丫舉嘛

翻返上去啦屌
已經好攰，可唔可以放過香港人
咁愛國唔該就咪落嚟啦
好辛苦呀，可唔可以唔好再嚟刺激我哋

幪面暴徒

係咪要篤灰俾689

要攪就即刻落尖嘴啦

爆徒

藝術

推 有無手足影到大頭相
可告侮辱國旗

上水牛好波

上次上水360俾人裝修咗啦

尋日經過 完好無缺

比微博小粉紅睇下

藥房上次侯強扮咗好人，係都元朗先

裝修完整番好咋

護旗狗先真